Lauv Asia Tour 2019 香港站

Lauv 將於23 May 2019喺香港The Vine搞concert
今日朝早1030am就有pre sale
有冇巴絲係Lauv同好

要不是Ed Sheehan臨開香港場斷手 一早有得免費睇Lauv做開場嘉賓

不過都好 今次有成隻新碟聽

搶唔到飛
係咪遲d會再賣

Same here
㩒唔到入條隊
23號再買 唯有

I like be better真係勁正
$450真係勁平勁抵

The vine 好似好細
我諗23號應該好快賣晒

我都覺
佢演唱會個日係星期四
希望因為咁而少d人搶飛

有無人幫手23號個日搶？
個日唔得閒，想要兩張

飛已買

今日下晝三點買仲有飛

香港好似唔係好多人聽Lauv
開賣都好似冇乜人知

完全唔覺有宣傳
今日都係同事去完clockenflap收到email promote
佢兩點幾三話我知
即刻買
好彩買到

巴打23號可唔可以幫買兩張

唔知有無記錯上次Damien rice都係呢個場，上層有得坐，下層後面都有少少坐，其他全企

the vine係咩場黎 從來未聽過LOL

23號邊到有得買?

有冇人係自己一個去
想搵伴睇

利申：絲打

我都諗住一條友去

頂完全唔知開賣咗 仲諗住無咁快 點知就miss咗
希望23號搶到

搶唔到

但其實仲未買到飛
wish me luck

我都係呀 23號一齊加油！
買到一齊睇

有無人買到？

ALL TICKETS ARE CURRENTLY IN THE QUEUE WITH CUSTOMERS MAKING PURCHASES. IF THEY FAIL TO COMPLETE THEIR ORDERS WITHIN TEN MINUTES THESE TICKETS WILL BECOME AVAILABLE AGAIN, SO PLEASE CHECK BACK LATER.

係咪又有promo code?

屌岩岩load到一次，話得13張淨，一揀2張又唔得

無lu

用學校wifi買到！

Viaviago成千蚊張

你就好。。。已經sold out左

屌

Lauv都要炒

hold咗呢個畫面幾個鐘
然後就直接sold out dls

香港係咪痴左
連lauv都5分鐘sold out
果時係the vine睇mew 都唔洗咁搶飛法

真係好撚on9

諗住自己一條友睇都買唔到

本身10點9都買唔到諗住放棄
多手係到refresh多陣，就見到buy ticket個制出左黎

完全唔知佢黎 冇人同我睇

sold out 好唔開心

完全唔知已經開賣咗 邊度仲可以買到飛

巴打有野急問！
Plz tg

有無人買多左飛

求Lauv 演唱會飛！

求1張飛 1張就夠 好想睇

求一張 tg swwwh

Hi 一齊睇？絲打

臨時有事去唔到 原價放一張
tg

sold

有人放飛既話麻煩tg我
之前已經比人呃左錢都係好想睇

push